<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>μK - Website</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on μK - Website</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Apr 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>A Bíblia do R</title>
      <link>/2019/04/07/a-biblia-do-r/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2019/04/07/a-biblia-do-r/</guid>
      <description>Header 2Header 3Índice
Esse é o primeiro post e o que eu considero o principal e mais importante, pois a ideia de criação do site surgiu por causa de um backup de códigos que eu criei conforme as necessidades iam aparecendo e carregava ele comigo para todo lado para consultar quando precisava. Dessa forma, decidi organizá-lo melhor, upar na internet para facilitar o acesso e compartilhar com mais pessoas que tenham interesse e espero que possa ser útil para mais alguém como é muito importante para mim (já que minha memória não é das melhores 😆).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre mim</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2016 21:48:51 -0700</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Meu nome é Michelangelo, mais conhecido como Mika, sou de São Carlos-SP, formado em Estatística pela UFSCar. Me formei depois de 7 anos na graduação mas não me arrependo de um ano a mais que tenha ficado além do tempo regular. Alguns anos foram árduos, alguns colonia de férias, mas cada um deles me agregou alguma experiência e me ajudou a me tornar quem eu sou hoje.
Participei de diversos programas de extensão, tais como, Empresa Júnior, Centro Acadêmico, Atlética e levo um pouco de cada um deles pra sempre comigo, cada projeto com sua característica ímpar de ser.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>